
                      Divertida, genial, alucinante. Me gustó la película, la película se narra al estilo forrest Gump y eso me gusta, la película va cambiando todo el rato no es siempre lo mismo, la actuación de Leo me encantó, menudo hijo de puta de personaje!!! Humor negro, abuso de drogas vivir la vida a lo loco, genial. Imprescindible!!!!
        
            